柒朗以為可以用世界波黎贏第100場歐聯

等多20日先喇傻閪

不過下輪都唔知贏唔贏到

你咁撚惡做咩

祖記下場輸埋就出局喇
呀朗99 champ league win結束職業生涯啦

你咁大聲做咩呀

屌你係度慶祝死仆街仔

支持
垃圾蛆留返係意甲屈垃圾喇

收皮啦

問下姐

咁就世界波
要求真低

球傳球世界級

你大聲我咪惡囉

真心世界波wor ching
反朗都咁話

吓？ 淨計49000 唔計其他人

雲佩斯 朗尼 伊巴 入過幾多十球同類入波？

所以其他人入過唔代表呢球唔靚

華迪冠軍嗰年 收死利記嗰球
咪要入史策？

咪又係靚波一個
放低執著 欣賞下足球啦ching

你同王騎講道理？食左忽德黎？